疫情無阻用家斥資1,090萬買又一居

又一居居住環境清靜，向來深受用家歡迎，又一居27座高層E室，實用面積560方呎，儘管疫情反覆，仍無阻睇好後市用家承接，成交價1,090萬元，折合實用呎價約19,464元。

Well done. 好多廢蟲唔咁睇
summon廢淡開始

解答下

果然係第一廢

互含既DCC001講到過黎教導大家
乜咁收收埋埋呀

唔係阿烈士 (ALEX)，我做乜日日拜山咁搵你
柒頭AR.....

屈到無所不用其極
1.黑心淡
2.麥太保
3.影到相

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

拉po，不實消息0討論價值
盡量每次更新證據

騙徒證據 話創新高，其實低過2018

日日新高……

博大霧 以偏概全AA天性

跟住欣賞 呃人廣告

第四個 呃人廣告

第五 高尚住宅靠戲院

第六個誤導性消息

利申追私怨追擊Dr_MK AA狗
對樓市，房屋台冇意見
非黃藍糾紛，純粹Dr_MK口賤
DCC001係架兩唔洗理佢

拉

正wor